安裝LED 燈

想問下如果有係車內裝led條燈 可以去邊到搞 同埋大約幾錢🙏

咁簡單自已搞

裝得好叫氣氛燈
裝得柒似一樓一

換膽定氣氛led

見過的士裝，心諗做乜鳩

灣岸慢慢改啦

唔識駁個啲線丫

最簡單個d 插點煙器已經得喇喎

其實我係想駁係門邊 一開門就着

駁車廂燈囉

屌你 1次過講清楚啦，男人老狗咁婆媽

唔識搞就出去俾錢人搞
連電既基本知識都冇學人DIY
一陣short電火燒車呀

小心著火燒車

循例問句
乜野車

買部好少少既新車 option有

應該個客俾錢嗰時睇清楚d數錢掛？

D中港呀佛有d都有裝LED燈帶，過關都會開

上網搵下 冷光管 做車內氣氛燈幾好睇
唔會話太光

感謝各位🙏😂

搭單問 我都想搞到開門開燈嘅效果
如果我係車內fuse箱加隻fuse box holder 做唔做到
定一定要頭頂房燈偷電 thanks